後面車 著高燈 唔轉低燈

後面架車一路開住高燈係咁殘住我架車
可以點樣提佢/屌鳩佢轉返低燈:

好撚殘眼啊屌佢鹵味

試brake

減速去佢後面開高燈

我試過有個死師奶揸住架寶馬係大路山隧道射足我全程，我要將後鏡轉去防反光加摺埋側鏡揸
出隧道即刻收慢開高燈跟住佢尾，佢cut左就cut左，cut右就cut右，總之死都射住佢

女人揸車都唔望鏡架啦
射佢都無用

好波 對啲垃圾c9係要咁

首先檢討下自己有冇做咗快線撚/拉龍撚
有嘅就俾返油/死埋一二邊
冇就梗係試下個brake啦

緊係無啦,不知幾正常

其實我人在沖繩
不過始終係租車唔敢玩野

過佢隔離線，較一較自己塊倒後鏡，反射返d燈去佢司機位

我諗住放定個單車電筒，好撚光果d, 比人射就開窗向後射番佢

好高技巧

成街街燈都開高燈既死全家

我都試過夜晚一兩點行大老山被人射
但夜晚隧道明明話行50 跟牌行50有錯？

佢係無啦啦著高燈定係一直都係先

有d陷家產真係唔撚識分高低燈

P牌仔無知一問其實高燈係幾時用
利伸老豆話會射到人叫我要燈就剩係打低燈

無街燈的路段

自己去睇374章

在高速落狗屎路都睇唔到個陣

我架車得兩段燈

第一段得兩粒燈仔, size係LED燈咁細粒
第二段就係大燈....

咁係咪即係大燈 = 高燈？

其實有9成時間都唔洗用
我覺得係99%時間都唔洗用

1. 開尾霧燈
2. 俾佢行先，開高燈

推前先係高燈..

不嬲都開霧燈就算
不過之前喺美國試過比差佬話我唔開高燈